切腹自殺嘅人有無諗過自己會切腹自殺？

睇到都痛，應該無切腹自殺嘅片睇下話
同埋日本有武士道切腹自殺
中國或者亞洲有無其他類似嘅嘢？

咩叫有冇諗過？你up mud 9??

自殺內容

類似自刎？總之就係好壯烈以死明志咁